一日未有pm功能 派錢post沒tele group就知樓主沒派過錢

其實有沒成功案例？就算係炒麵王一盒都未見過有派過

有 大胃